[極危急]全城抗爭！

句野睇到好撚多次喇，但今次再唔做既話，係直接害死埋大班手足。
仲有，成場戰爭都未完結你講乜撚野陣地戰有冇用，岩唔岩。
我淨係知由上星期開始各大院校全力配合三罷，黎明行動，個成果就係我果個星期4日可以真。被罷工出去發夢。
重點係埋大而家個形勢極之危急，分化計再加上殺人魔警真槍圍城，手足重重圍困，真係兩條路：一係死（投降同死係無分別，唔好諗到告暴動咁簡單，如果香港仲有法治既我地就唔洗出黎啦，諗下呢幾個月屍體發現案有幾多宗？3千幾宗呀！畫公仔唔洗畫出腸呀嘛？）；另一條就係等大家外圍消耗魔警人手，全面同佢地抗衡。
如果你仲係有良知，仲係香港人，仲係唔想做一世奴隸級市民，日日都比人監控住咁生活既話，同我即刻出黎，返工請半日都好都要出黎。
你係和理非，你覺得自己出黎都冇用？錯！和理非有和理非玩法，街坊look行街叫口號。見到黑警走佬冇用？錯！走左再黎過，最緊要係夠煩，明唔明呀！
前線勇武唔洗講，大家都知玩法，想點玩就點玩，最緊要快！
再講多次，抗爭未完架！！！出黎啦好冇？？？

求下你地，唔好睇住佢地死，大家都好驚比魔警捉，我都好撚驚，但我更加驚手足犧牲！

出黎喇

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

求下大家出黎啦好嘛？

多你一個唔多，少你1個好撚少呀！

香港人就係夠團結先行到呢一步，唔可以比條鏈斷架

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

年輕人無罪，因為佢地知中共政府有幾黑暗，明知勝利機會極低，都敢對抗，就係真係唔想成為中共奴咋！

推推推

全世界睇緊香港，要團結救手足！我地目標都係一致，唔好因少少事就放棄佢地，唔好因為害怕就遺棄佢地。

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

推

唔該晒，可以嘅話唔該去埋原post推，P牌推唔郁🙏🏼

收到！

真
香
港
人
你
哋
去
哂
邊
????

唔止要講救人，仲要講點救

推 不過要遮樣先

依家喺搵唔到路入去。。。